話左唔洗再派口罩啦，葵廣執笠黃店派口罩

文宣換口罩，抵到爛啦

呢間識玩，即刻無人白撞排隊搏攞口罩

即係拎張文宣上去換口罩？

邊個位？